{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100512",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 아르데코"
    },
    "text": "江原道太白市で認定した衛生管理最優秀等級業者であるこの宿は総客室数が23室です。 韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望するお客様は別途の喫煙場所をご利用ください。 また、12時以前に清掃要請がない場合、連泊のお客様には清掃できませんのでご了承ください。 この宿泊施設はダウンタウンから車で2分の距離にあり、ゴルフ場は車で1分、ゴルフ場は車で8分かかります。 ネットフレックスの視聴は特室と2.3階では無料で可能で、1階は個人IDを使用してください。 予約をされた非対面入室のお客様は、1階の電子レンジの上にキーがあります。 また、電気自動車をご利用の方は充電も可能です。 一般室は2人1室を基準に運営され、特室は2人定員です。 もし1人追加で宿泊する場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は大型車も可能です。 この宿を訪れたお客様は客室が清潔で匂いも良くてヒーリングに良いと評価し、静かできれいなのでリラックスできるし、管理もしっかりしていて空気が良いといいます。 駐車場も十分で、社長も親切に案内してくれるそうです。 この宿では楽しい旅行を過ごせると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は総客室数が23室です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はダウンタウンから車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望するお客様は別途の喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "12時以前に清掃要請がない場合、連泊のお客様には清掃できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どの言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフレックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "特室と2.3階では無料で可能で、1階は個人IDを使用してください。"
        },
        {
            "question": "非対面入室を予約した場合、どのようにチェックインしますか？",
            "answer": "予約をされた非対面入室のお客様は、1階の電子レンジの上にキーがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車をご利用の方は充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "一般室と特室の定員はそれぞれ何人ですか？",
            "answer": "一般室は2人1室を基準に運営され、特室は2人定員です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人宿泊する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "もし1人追加で宿泊する場合は、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は大型車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の評価はどのようなですか？",
            "answer": "この宿を訪れたお客様は客室が清潔で匂いも良くてヒーリングに良いと評価し、静かできれいなのでリラックスできるし、管理もしっかりしていて空気が良いといっています。駐車場も十分で、社長も親切に案内してくれるそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿では何ができますか？",
            "answer": "この宿では楽しい旅行を過ごせると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 482
    }
}